啱啱係台北俾人呃左錢 你問我答

700ntd買左呢兩嚿野

愛心筆

笑左

愛心銀包

台狗

大愛撚係西門町日日都開工

嘩 都好多年
又係西門町捷運出口?

無話呃唔呃
女人街都係咁做鬼佬生意

今次係台北車站地下街

咁既垃圾都買

但起碼係買自己想要既野

俾Do靚妹sell

眲乜撚嘢錢?
人哋攞枝槍指住你嚟買?

摸下手1仔都值啦
你睇香港嗰D PTGF

絲打係咪著短裙

義賣愛心蛋糕 快來試試

唔係

樓主坐咗幾耐？衰咩？

我記得嗰陣大學畢業旅行去台灣
有個滿口爛牙嘅mk佬話佢係大學生做project

台狗咁蠢都呃到你 自己反省下啦

傻西瓜

好多年啦

好想呵返樓主

之前去台灣玩 ,
見唔少香港人俾人呃

垃圾